肥佬黎 升咗幾多格

就快一蚊雞 點解我冇買

咪掛住淨係踢波

1.00！

gogogo